高收applied maths書

高收兩本CKW Mechanics I 同 II

$200/@起步，有貨請支持，多謝!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

跪求! 有無巴絲可以出讓?